香港人進化過程：港豬/犬孺->和理非->勇武->前線

視各人情況唔同
連HOCC由終極和理非都可以變勇武
我地要做好文宣
令更加多人意識到和理非無成效
加入勇武陣營
垃圾港共政府你準備定增建監倉提案都得

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史